
## Инструкция по выполнению

- Переключиться в основную ветку проекта `git checkout main`
- Скачать изменения из основной ветки `git pull`
- Создать новую ветку в своём проекте `git branch homework-N`, где `N` - номер домашки
- Переключиться в данную ветку `git checkout homework-N`
- Выполнить основную задачу домашнего задания,отредактировав необходимые файлы
- Добавить изменения в индекс Git `git add .`
- Сделать коммит изменений `git commit -m “Ваше сообщение”`
- Запушить изменения в Gitlab `git push origin homework-N`
- Создать новый merge request в Gitlab (через интерфейс насайте)
- Прикрепить ссылку на merge request и архив в систему обучения для проверки наставником
- После проверки наставника вливаем merge request в основную ветку проекта (нажимаем кнопку merge)

## 31. Webpack

### Задача

Отрефакторить проект под сборку webpack'ом

### Критерии приёмки 

- Используется файловая структура проекта. Исходники лежат в папке `src`, статические ресурсы в папке `public`, билд собирается в папку `build`/`dist`/`dest`/и т.п.
- Настроена сборка и минификация скриптов
- Настроена сборка и минификация html шаблона
- Настроена сборка и минификация стилей (`scss`/`css`)
- Настроено копирование статичных ресурсов в папку билда

### Команды

- `npm install webpack webpack-cli --save-dev` - установка вебпака и консольной утилиты для него
- `npm install copy-webpack-plugin html-webpack-plugin --save-dev` - установка плагинов для html и статических ресурсов
- `npm install sass-loader sass  --save-dev` - установка плагина компилятора для sass/scss
- `npm install style-loader css-loader --save-dev` - установка плагинов для внедрения стилей в html
- `npm install webpack-dev-server --save-dev` - установка плагина для локального сервера разработки
- `webpack serve` - команда запуска локального сервера разработки
- `webpack` - команда запуска билда
- `npx http-server ./dist` - использование пакета `http-server` для создание локального сервера, который раздает статические файлы после билда в папке `dist`

Ветка, на которой реализован пример настройки вебпака - `homework-31`:
https://gitlab.com/Timur00Kh/frontend-react/-/tree/homework-31

Ссылка на презентацию:
https://docs.google.com/presentation/d/1NG2H3Uf6nfWnwaw3yULoGak_5GNgEaDL/edit?usp=sharing&ouid=107405237397980398783&rtpof=true&sd=true

### Инструкция по выполнению

- [Инструкция по выполнению](#инструкция-по-выполнению)
- Ветка: `homework-31`
